{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159898?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 산장느낌펜션"
    },
    "text": "ペンションは金光湖の近くに位置しています。 客室内ではオーク、柿の木、イブキの客室では8kg以下の小型犬のみ同伴で入室できます。 小型犬の入室料金は1泊基準で1匹当たり10,000ウォンです。 中、大型犬は入室できず、払い戻しもできません。 客室内では肉類や魚類、臭いを誘発する食べ物の調理が禁止されており、摘発された場合は退室措置となります。 退室時間は11時以降であり、超過時に追加料金が発生します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューを利用する場合は、炭とグリルを使用しますが、3~4人は20,000ウォン、5人以上は追加で基本20,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上からは追加料金が発生し、現場で決済されます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペンション施設としては駐車場があり、利用は無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは金光湖の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "小型犬のみ入室できますか？",
            "answer": "はい、8kg以下の小型犬のみ同伴で入室できます。"
        },
        {
            "question": "小型犬の入室料金はいくらですか？",
            "answer": "小型犬の入室料金は1泊基準で1匹当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中、大型犬は入室できますか？",
            "answer": "中、大型犬は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理には制限がありますか？",
            "answer": "客室内では肉類や魚類、臭いを誘発する食べ物の調理が禁止されており、摘発された場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、3~4人は20,000ウォン、5人以上は追加で基本20,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上からは追加料金が発生し、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設としては駐車場があり、利用は無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 414
    }
}